有無HAHO嘅手足會罷工

推

推呀

我唔係

dllm推呀

又推

推推推

me

巴打真心好撚驚無其他人罷